旺角盈富垃撚圾

你老母又串又臭又難食 真係狗也不